（抵制TVB）賽馬會贊助CCTVB節目 沈迷賭博倒錢落海

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚重溫@10 Nov 2019
香港賽馬會

【賽馬會做咩？】
贊助CCTVB節目
有巴打報料話無綫新聞台及財經台嘅節目冠名贊助（例如83台節目「運動大本營」）係新聞部高層黃淑明同袁志偉傾返嚟，佢哋靠撈呢啲油水穩定自己地位。
Source：樓豬

博彩稅送錢俾777買化武毒害市民
馬會上年度博彩投注額2475億元創新高 破紀錄繳稅233億

下周日(9月1日)新馬季開鑼，香港賽馬會今晚（28日）公布2018/2019財政年度(由2018年7月1日至2019年6月30日)賽馬、足智彩及六合彩總投注額，錄得破紀錄的2,475億元，升5.8%；為庫房帶來破紀錄的233億元博彩稅及利得稅收益，佔稅務局稅收總額6.8%；同時慈善捐款再次刷新紀錄，達43億元。

Source：HK01

dklm買六合彩$40都未中過

五大訴求，缺一不可！
再唔撤budget，業績定仆直！
盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

進階：
4. 放張抵制圖留言以示不滿
5.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已被封）:
TG 繼續狙擊頻道（新channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

多謝大家

其實CCTVB 冇晒本地商業廣告
淨係靠馬會 政府 大陸廣告商維唔維到皮

呢個真係唔知了
佢依家真係同以前廣告數量少左一半
黃女時間都係得四到五個廣告 好有以前atv未期味道

推

證明有用
大家要keep住

垃圾
永不幫襯

抵制任何喺黨台tvb落廣告嘅品牌

tvb記者好可憐....
明明警察對住成班記者，包括埋自己team 正噴糊椒噴霧 ，都要被迫話警察向反光背心人仕噴糊椒噴霧
改到咁都忍到

咁誠哥嘅百佳同香港人嘅幸福醫藥呢？

Push

今年員工既盆菜宴都冇得搞

支持

甴近平

幸福擺明扮本土